點解政府可以直接輸送比海洋公園？

海洋公園自己引入蝗蟲（奶支西洋狗盛x文）
搞到垃圾咁，本地人狗都唔屌
可以話係自取滅亡
生意策略錯左，關人撚事？

好撚多人年中破產，政府唔幫？

求解答

政府有份 好似係

因為政府大撚唒

海洋公園個三對比起河套個二百億
碎料啦

有冇資料？

香港海洋公園位於香港香港島南區黃竹坑黃竹坑道180號，佔地逾91.5公頃，是一座集海陸動物展覽、機動遊戲和大型表演於一身的主題公園，於1971年成立，於1972年7月動工，於1977年1月10日[4]開幕，為一個由香港政府全資擁有的非牟利機構管理。

D錢又唔見佢請細路去迪士尼樂園
政府：香港迪士尼讓路俾上海啦

岀面炒晒車好心就醒少少

google 都懶

海洋公園網頁，冇講股權，馬會出資

海洋公園於1977年1月在港督麥理浩爵士主禮下正式開幕。公園由香港賽馬會資助以及政府免費撥地，工程耗資1.5億港元。在1982 至1984 年間，香港賽馬會再次撥款2.4億港元進行公園第二期發展工程，增建大樹灣遊樂設施及山上機動遊戲，令設施更趨多元化。擴展工程令公園更受歡迎，帶來更大的經濟效益，同時能更充份利用土地資源。

而家唔貼海馬 過幾年邊有藉口貼高鐵啊

高鐵三跑同問

海洋公園於1977年由香港賽馬會捐款興建，並由馬會管理。1987年7月1日，港英政府通過海洋公園條例，由馬會撥款2億港元成立信託基金，公園脫離馬會獨立，成為法定非牟利機構，需要自負盈虧，可儘量以商業手法經營。

寫明全資擁有仲講股權...

Wiki 寫得鳩下鳩下咁 啲人又照拎出嚟做reference

建議睇呢個

「只要經營得法，遊樂場可以是搖錢樹。單就美國而言，迪士尼各主題公園2015的收入估計會高達110億美元，酒店收益尚不計在內。

相反地，主題公園亦可能經營失敗。近幾十年來，約有2,500個主題公園在中國內地相繼落成，2013年的入場人數高達1.8億。但根據「國際遊樂園和景點協會」的資料顯示，其中能夠賺錢的只屬小部分。」